連登請唔請人？

請我

係既